點解2020年仲有人做錯長遮同索帶手勢??

到咗2020年 香港人依然做錯「長遮」同「索帶」手勢

明明要傳「長遮」 9成人都係索帶打橫手勢 雖然係真係傳到長遮
但到真係要「索帶」嘅時侯 又有人會傳返長遮上前去

希望大家熟讀一下手勢表
另外再整多咗張圖 希望大家唔好再做錯同幫手share 提點身邊每一個

利申：每次見到人做錯都會提點

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推

訓左半年
我想問六角匙係攞黎做咩

哇 呢d 受過專業訓練先識

士巴拿,13mm,加把大力鉗,jusco12蚊有售
咪再講六角匙

重有物資 呢件事?

唔係遊行完就散水喇咩

老老柒柒我都唔知

鐵線紮鐵用都勉強ok既
拿講緊地盤用咋

今日仲係見到好多人錯。。

好似係用嚟拆欄

錯果啲應該係新手

有少部份柵真係用六角匙
但其實佢地真係以為六角匙即係士巴拿
約半年前已經出左好幾個PO討論過

推 今日見到人打橫 好奇點解要索帶 原來要長遮

講咗幾十萬次要用嗰樣工具係「拎緊」或者「士巴拿」

拆欄用令梗喇 六角匙

做錯長遮手勢少少嘢都要屌
想分化遲加入嘅人?

過咗半年 啲手勢越做越錯 仲勁過半年前開始冇耐嗰陣

推呀!

樓豬應該問
點解2020年仲有人搞錯六角匙同士巴拿

你想幫人都要跟規矩架 唔識做就要學架喇
仲有唔係小小野 始果前線係急要長遮點知等極都冇 最尾後面猛傳索帶咪害死人？